蒙面法? 咁我化妝易容囉

男變女 女變男
軍用迷彩 塗黑
萬聖PARTY

唔知WORK唔WORK?

緊急：蒙面法大方向 ［文宣要人］

點解要屈就

驚咩姐你地

化妝有你地講咁易咩
仲話男扮女
無返咁上下技術都做唔到

帶返口罩算啦

Ok wo

畫花全塊面咋喎
你叫個細路仔都識

就咁化妝好似話ps可以整得番原樣
要化就化到好似Halloween咁嘅款
自己google特效化妝 有啲恐怖自己慎入
唔係嘅話都係遮面算啦